16歲男娶34歲美魔女教師 新郎爸：相信他們沒做過

16歲男娶34歲美魔女師 新郎爸：相信他們沒做過

美國奧克拉荷馬州的一名34歲高中女老師懷特（Cassandra Renae White），本月13日與16歲的男學生在法院登記結婚，男生的父母也都同意。懷特任教的戴維斯高中（Davis High School）校方得知後，立刻將她以「違反校規」開除，並已聯絡司法部門，調查懷特是否涉及性侵。

根據《Daily Mail》報導，懷特是一位喪偶的單親媽媽，育有3名幼子，而男學生正讀同校高二，是足球校隊的隊員。雖然美國法定結婚年齡是16歲，但奧克拉荷馬州另有法律規定，教師若與16-20歲的學生發生性關係，不論對方是否意願，都會被控以性侵罪。

報導中說，男學生的父親卻說，「兩人還沒發生性關係，所以沒有性侵的問題」，還說他對女老師「非常信任」，「我兒子和老師是兩情相悅」。

但其實這位父親也說，其實一開始他也很難接受，但考慮到兒子已經快17歲，應該尊重他的決定，所以同意兩人結婚。

報導中說，這件事在懷特任教的學校，引起不小的波瀾，有不少恐慌的家長跑到學校拍桌，希望校方能保證不再發生類似事件，他們認為，「就算家長同意，也不代表教師就能與學生發生關係！」

校方則是低調發表聲明說，「有問題的老師不會再被聘用」，其他案情則在調查中，不方便透露。（即時新聞中心／綜合報導）

冇講過

有理由相信個細路被性侵

你呃我！！明明係衛蘭嚟嘅！！！

我都相信沒做過

Janice mix jill

美魔女

可能新郎阿爸有做過

邊撚度有美魔女呀你鹵味

美國魔女

35歲美女教師強姦小學生獲刑10年

呢個唔會好啲咩

當

我一定無講過

呢啲先係美魔女

個樣差幾撚差

美國魔女之嘛

不了

新郎爸以自己角度出發覺得冇做過

擺明巫婆嚟